你現在進入了一座房子裏

你面前有四間房
要進入那間呢？

A
B
C
D

A

C

你進入了廚房
裡面有點陰涼
請選擇動作

打開冰箱

打開廚櫃

打開微波爐

離開廚房

你已進入廚房
請重新操作

B

離開

你已離開廚房
感覺錯過了甚麼...
請選擇要進入的房間
A
B
C
D

你進入了洗手間
裡面有洗手盆 浴缸 鏡子 馬桶

請選擇活動

照照鏡子
打開洗手盆
沖沖馬桶
打開浴缸

照鏡

打開浴缸

你在鏡子裏照到了自己

噢 怎麼比以前憔悴了不少啊

請再次操作

你打開了浴缸
暗紅的水漸漸流出

「是荒廢了多年的水管生銹了嗎？」

沖廁

請選擇活動

照照鏡子
打開洗手盆
沖沖馬桶
打開浴缸

屌你老母

你拉下了馬桶上的手把

桶內的水伴著唏噓漸漸流走

你回想起當年的回憶

桶內新流入的水就像一塊明鏡映照著我

「我感覺到裡面除了我 還有別的倒影...」

下個動作係咩

請選擇活動

照照鏡子
打開洗手盆
沖沖馬桶
打開浴缸
離開房間

離開房間

你已離開洗手間
感覺錯過了甚麼...
請選擇要進入的房間
A
B
C
D

D

你已進入了睡房
裡面在書架 相架 衣櫃 大床
「該看甚麼好呢..」

書架

你進入了雞竇
請選擇動作

相架

書架上有三本書
「安妮的日記 電話簿 照片集...」
該看那一樣好呢？

日記

你已走到書架前
請重新操作

照片集

打飛機

「從日記尾頁看起會不會比較有趣呢？」
「空白.... 空白..... 」
「二零零八 六月一日 我真的不想離開...」
「五月二十日 你們回來了嗎？」
「五月十三日 叔叔說你們去旅行了，要早點回來啊！」
「五月十一日 今年在學校學了很多新知識！」
....
「二千年一月一日 由今日開始我要寫日記！」

「這本日記怎麼這麼不舒服...」
「算了，還是別碰了！去看看別的東西吧！」
請選擇
大床
衣櫃
相架
離開房間

樓上做乜撚

你拿起了相架
「這家人怎這麼溫馨啊！」
你感覺到照片上的笑容很燦爛
「像是對住我笑的！」
你放下了相架
請選擇
相架
大床
衣櫃
離開房間

大床

屌你老母樓上個2條柒碌係咪以為自己好有趣

你走近了大床 發現枕下各有一個吊鏈
「怎麼我也有... 是淘寶同款的嗎？」

獲得吊鏈一對
你現在可以選擇以身上物品與房間物件進行活動！

「疑？床還是整整齊齊的好！」
你遠離了床
請選擇
相架
衣櫃
離開房間

衣櫃

「卡卡...衣櫃打不開啊！」
「看似是收藏了不可告人的秘密呢！」
你放棄了打開衣櫃的念頭，因為你認為亂翻東西不太好...而且還帶有一陣涼意！

請選擇
相架
離開房間

你已離開房間
請選擇房間
A
B
C
D

你已離開房間
請重新操作

你用力推開了C房間的門

並發現這是一個儲物間
「天啊，這裡是經歷了甚麼東西才一片狼籍的啊...東西都在地上！」

請選擇
翻開物品堆
離開房間

「天啊！我真的不想碰這個亂葬岡呢。」

你已進入C房間
請重新操作

翻開

物品堆

你嘗試翻開物品堆...
「怎麼這麼多娃娃...」
此時堆積如山的物品突然塌了下來
你及時躲開
「差點受傷了呢...真的要繼續翻嗎？」

請選擇
翻看物品
離開房間

翻看物品

翻看

Show Blocked User - hohosiu

又block 多條傻鳩

你繼續翻看物品堆
發現一塊塊木頭和瓦礫...原來這是一個嬰兒床！
此時頭上的殘舊娃娃突然掉下來...

並割傷了你的手背
「好痛啊！這娃娃是怎麼了？」
「這裡很危險啊！」
請選擇
翻開物品
離開房間

又block兩件弱智

翻開物品

再翻就死架喇

快啲走喇

屌你樓豬隔左幾行，搞到隻手疾一疾

話時話廚櫃好似有啲野

死咗既話個save point喺邊架

即使你很好奇裡面的東西是甚麼
你心裏面還是不願繼續翻開物品堆
你不斷提問自己
「真的要打開嗎真的要打開嗎真的要打開嗎真的要打開嗎真的要打開嗎真的要打開嗎真的要打開嗎真的要打開嗎真的要打開嗎真的要打開嗎...」

真的要打開嗎？

打開

此post已完 請再投入三個遊戲幣

你用盡全力翻開物品堆
東西倒塌在你身上

「啊...啊...」
睡房裡的主人來了。
「老公～有客人」
「來陪我們吧！」

你，伴隨著身上的吊鏈被壓在物品堆下。

Bad ending

你與這座房子的秘密一起消失在這個世界中
「再也沒有機會了...

遺憾」

------------------------------------
完

樓主呢

做乜鳩

有無得再玩

Gg
Re

load checkpoint

Bigbang
How do you turn this on

Load Checkpoint

你帶著受傷的手背回到走廊前
拍了一拍口袋
「呼～幸好吊鏈還在呢！」
「我再也不會回去了！太危險啦！」

話語中 你感覺到絲絲睡意
「今天真的很累啊。天色也開始晚了，還是睡醒才繼續吧！」
你進入了夢鄉

待續

訓醒

then??

詭修女 正

樓主應該同睡房主人一齊瞓咗

好行唔送

屌 ok喎

起樓主底好睇過個post

Lm

廚房有幾大

乜你真係咁想單機 睇唔到人講野 又 冇人睇到你講野咩？ block 完全封鎖

好正
留名等睇結局

我選擇進入欣欣妹

lm

幾有趣

想玩

唔知樓主醒之前會推幾多頁

我諗起好似係Twitch 到玩pokemon咁, 行步路都難

樓主做正負評投票好過淨係覆第一個comment啦

咁咩要等幾個字先有一個action

Helix god
S.S Ticket

deadline自己set架姐
好過已經入左A房又一堆人答B
佢打篇文都要幾分鐘啦

有創意 lm

coc

我反而覺得依家咁玩幾好喎

幾得意 有冇得重新玩

正，幾刺激

正

推

Lm 難得連登比較有創意既post

Live咗

有冇第二個故事可以玩下

lm 幾好玩 支持樓主

真的要回覆嗎真的要回覆嗎真的要回覆嗎真的要回覆嗎真的要回覆嗎真的要回覆嗎真的要回覆嗎真的要回覆嗎真的要回覆嗎真的要回覆嗎真的要回覆嗎真的要回覆嗎

好有趣 LM

屌係咪on9

幾好玩
等樓主起身

起身啦喂樓豬

高汁post lm

K

樓主繼續

整死咗主角個啲應該無得再揀 因為佢地已經死咗

又幾有趣

幾正wor

Post圖個班死全家

樓主醒未

你從夢中醒來，留意到旁邊的房間傳來人聲

「啊...啊...」
睡房裡的主人來了。
「老公～有客人」
「來陪我們吧！」

你，伴隨著身上的吊鏈被房間的主人發現。

Bad ending

你與這座房子的秘密一起消失在這個世界中
「再也沒有機會了...

遺憾」

------------------------------------
完

屌樓主老母

開新post定點

每次得兩個選擇 on9?

早上醒來發現原來是個夢
你現在離開了房子

====================================
完

好正 留名先

live

玩過

想知再講

12點喇 樓豬起身更新未？

記得以前舊登有玩過呢個故

無喇？

冇膽鬼

你進入҉了K҉̀҉̱̳͔̜̞̟͕̪̘̥͠

請選?͢͞動作̴̷̕

吃҉癛̨̧屎҉

呢個post 正在有得完全封鎖幾個user

留名

可惜智障仔block極都block唔完

瞓撚 醒未ar 樓豬
繼續啦

樓主我們到了.jpg

廚房d option揀晒？

貼圖班on9小學雞咁鍾意單機 見一個block一個
樓主繼續

開雪櫃睇睇係咪未撚閂好

唔識留兩次comment?
用下你個閪腦啦

一睇就知po圖嗰啲戇鳩仔死晒老豆老母又無女 剩係靠刷存在感等有人留意自己

起身未

9點？

咪係 無撚聊 又唔恐怖

快啲繼續遊戲

學精咗 睇親呢類post一定圖片模式先
屌你老母又post驚嚇圖果班趁地淋啦

留名跟進

在睡夢中感受到一絲寒意
危機感驅使我驚醒過來

多謝樓主開呢個po
有得睇故有得玩之餘仲可以俾我block多幾條on9當有趣嘅傻鳩

好有趣。

屌 啲傻鳩逐個逐個係block佢地嘅cm留負皮 小學雞到好好笑

lm 好好玩

全部block晒佢
由個垃圾單機

樓主係咪已經bad end左

乜圖， 睇唔到

點解我一張圖都睇唔到

係咪已經一早比我完全封鎖

好想參加

刪除記憶體2018/10/08

樓主在睡夢中聽到一男一女的聲音
好像還有嬰兒詭異的笑聲
聲音越來越近
A 起床一探究竟
B 繼續睡 不理會

好似魔女之家定貓館

樓主唔見咗

看了看 繼續睡

樓主唔好掛住互射啦

一早block 撚咗條仆街， 你唔講都唔知有人post圖

開始新遊戲

推到新開始

你呢啲咪浪費時間資源嘅垃圾囉 一成不變 on99
你個腦留係你老母個閪入面未撚拎呀，返入去重新發育啦

咁撚大段野0 point
兩個comment浪費資源啲定係咁重覆AAAABBBB浪費啲？
sor 係你生存緊浪費啲

樓主係咪一睡不醒

樓主喺儲物間出返嚟未

樓豬俾人

留乜鳩野兩次comment? 如果條路線多 就留五六七條？每個都等正負評？
你真係好有point呀
你個腦真係未發育

你成班人係到AABBBBBABABB又好少？？？？？

po左咩圖

我都想知

死撐完未？

樓主做法快狠準，少就少過你慢慢正負評，多條路線又要留多幾次言又要等人評，屌你老母麻撚煩過啲港女呀你。

明未呀碌柒？

係咪已經玩完

留名繼續玩

連登仔禁爛F5制而且希望你繼續更新

更新
爛尾潛水

留名支持

咪類似白面黑頭髮紅唇大頭女鬼相咁

樓主呢？？？

點解睇唔到，我應該無block過佢，定之前block左我唔記得

我都係乜都睇唔到

「...這麼晚了嗎？我真的貪睡啊 哈哈～」
「手上的傷口都結了焦... 我發誓我再也不會回到那個房間了！」

「該往哪裏走好呢？」

請選擇房間

A
B
D

支持

弱弱一問樓主係咪玩開coc

樓主咁撚有heart嘅
畫埋圖

你已選擇了廚房
「總不能一直無所事事啊...有甚麼有趣的東西嗎？」

請選擇
打開雪櫃
打開廚櫃
打開微波爐
離開廚房

打開廚櫃

微波爐

以為樓主係間屋出唔到黎寫文

你打開了廚櫃
「好強烈的鐵銹味...」
「除了刀就沒有其他東西嗎...？」

「嗯？你不提我也不會去碰那些東西。」
請選擇

玩一下刀
關閉廚櫃

玩刀

關閉廚櫃

你似乎對廚櫃上的一把刀很有興趣...隨手拿了起來。

「這把刀好重啊！」
「媽媽煮飯...真辛苦！」

請選擇
繼續玩刀
放回刀具及關閉廚櫃

繼續玩刀

繼續玩囉 咩啊

save 一下先唔好死住

Live lm

又係妳

admin del囉

你似乎沒有理會刀具的危險
繼續玩弄手上的刀具

「看我屠龍刀法！」

請選擇
繼續玩刀
放回刀具並關閉廚櫃

繼續玩

樓主好快又可以瞓

係咁玩死主角
主角好慘

玩到又死多鑊

繼續屠龍

屌係咪on9 仲玩咩刀

放回刀具並關閉廚櫃

溝掂同事家姐未

留名睇又bad end

等緊做第一個覆嚟阻止主角自殺

Mola mola 要自隊了

經過幾分鐘的研究過後
你漸漸熟悉刀具
並發現你有過人的玩刀天份

於是你拿起更多刀具 在手上拋了起來

「才幾分鐘就上手，說不定我有這方面的天賦呢！」

請選擇
繼續玩刀
把刀放回並關閉廚櫃

繼續

Molamola

樓主d圖好可愛

屠龍

都未睇哂書架上面嘅嘢 咁快冇咗個option 嘅

邊位 好耐之前應該完全封鎖咗 睇唔到

又玩死主角

過份自信的你終究被接不住的刀割傷手臂...
你無奈地把刀放回廚櫃並關上

「好痛啊...我以後也不會亂玩刀了！」
「血還不停流...看來這隻手今天也不能用了...」
「是啊！」

「嗯？」

請選擇
打開廚櫃
打開冰箱
打開微波爐
離開廚房

打開冰箱

主角好慘 每入一間房都要死一次

冰箱會唔會有野係入邊

冰箱冇插電 會唔會都係甘寒呢

微波爐個時間倒數緊
雪櫃由冇插掣變插咗掣

見你哋係到屌個貼圖撚 原我一早完全封鎖咗

打開雪櫃

係喎！

冇唔到相嗰啲，好似係因為俾人bam咗
今朝仲睇到 而家冇晒

究竟會唔會有good end
好似所有嘢都有伏咁

仲以為一早封鎖咗

你抱著好奇的心打開冰箱

「噁...好臭的味道⋯⋯到底放了多久啊！」

「等等，這不會是我最喜歡吃的宮保雞丁和手撕雞嗎？誰這麼浪費啊！！」

「底下還有一些奇怪的東西...不對！太臭了！忍不住了！」

你忍受不住冰箱內散發的臭味
強行關閉了冰箱
即使你還是很好奇

「去看看別處好了！」

請選擇
打開廚櫃
打開微波爐
離開廚房

打開微波爐

走啦個爐爆喇

開微波爐

收集哂所有死法都係一種樂趣

怕死

廚櫃個option 仲係到
平時果d 會消失
之前相架都係

live咗 快啲，好想睇落去！

畫埋出腸先有人留意到個微波爐

Live 喇 樓主快出post

你打開了微波爐
裡面空空如也

「...也對。」

提示：你可以用多個手上的物品和微波爐互動，使用後有機會被消耗。
你手上的物品有
自己的吊鏈
拾回來的一對吊鏈

請選擇
互動：選擇物品「」
關閉微波爐

放吊鏈入微波爐叮10小時

未定義操作
請選擇相應的物品
例如「自己的吊鏈+拾回來的吊鏈」進行操作

選擇物品 自己的吊鍵

關

全部放哂入去

拾回來的吊鏈

關閉微波爐 開廚櫃

睇埋個廚櫃先叮條鏈啦！

你選擇了自己的吊鏈

請選擇
1.選擇其他物品
2.放入已選擇的物品微波爐並關上
3.直接關上微波爐

2

有123好好多

F5

其他物品

放入已選擇的物品微波爐並關上

點解要叮吊鏈

屌live左

1

如無意外

2頁之內要Load checkpoint

點解唔叮哂佢

其實睇睇吓會發現樓主言語間有引渡
但總有啲快手on9會揀錯嘅option

想知如果一路唔搞個微波爐四步之後係咪會BE

引渡唔好咁易死？定咩？

好正

會講吓咩option較危險 邊度有線索之類的？

咁佢設定咗啲場景都想俾大家玩晒掛我估

叮爆咗條鏈會唔會無得load save

你放入了自己的吊鏈並關上了微波爐

「可不能弄壞了啊！」

請選擇
1. 加熱 「時間（分：秒）」
2.離開微波爐

留 名
本身好中意玩呢種手機game
Lihkg都係第一次玩

1分30秒

1. 「10:10」

點解要叮鏈

想樓主可以早啲瞓

冇得load save係咪玩完

打爆微波爐

未定義操作
請選擇1或2
若是1，請在後面加上時間（分：秒）

1 (1000:59)

1 1:30

1 (64:64)

就爆喇

將冰山劈開

你離開了微波爐
請選擇
1.打開廚櫃
2.打開微波爐
3.離開廚房

「別忘記了我的吊鏈啊...」

3

類似既手機game求推薦

你再次打開了微波爐...

「是忘了甚麼東西了嗎..？」

請選擇
1.選擇其他物品
2.放入已選擇的物品微波爐並關上
3.直接關上微波爐

點解硬係要叮條鏈

好亂，究竟有冇放到入去？

叮爆哂佢

廚櫃都未開 開埋先自爆啦

其實我想知上面嗰兩條友po咗啲咩

話唔埋唔爆呢

你放入了自己的吊鏈並關上了微波爐

「可不能弄壞了啊！」
嗯？

請選擇
1. 加熱 「時間（分：秒）」
2.離開微波爐

1，1:30

1，1:00

1 「0分：10秒」

1 （2:30）

1. （0分10秒）

玩完個爐要離開間房呀！！！！

有冇得放哂2條入微波爐

好彩block左d 鬼圖撚

等炸死

點解要放嘢入去

主人公: 我唔想死呀

較完時間咪離開囉
由鳩佢爆

冇得攞返條鏈

微波爐個數字減到2

睇reply睇到好亂
大家同時回搞到有啲難跟劇情

叮條鏈做乜鳩姐

硬係有啲人突登簡啲玩味重既選項

正正常常攻略完先回頭玩啦

樓主咁有心機畫畫寫故再鋪排個懸疑氣氛

你地班友咁就搞串曬

你將自己的吊鏈放入微波爐加熱1分30秒

「可不要弄壞了哦！」

一分三十秒過去了
「似乎....沒有甚麼...」

「異樣？」

請選擇下一步
打開微波爐
打開廚櫃
離開廚房

呵呵...並不是

我覺得既然有呢個選項，一定有佢嘅意思。個game可以設計到無比你叮野呢個選項

咁樓主淨係得條鏈可以同微波爐互動

屌有鬼？有人？

咁係因為你地無去搵其他房間 係到玩刀嘛
擺埋把刀入去叮囉

地板多左個人影

緊係有佢意思 個意思就係繼續簡選項
主角就會接近死亡

最左邊又乜嘢嚟？

最右都有

樓主好明顯引導緊我哋叮

叮撚完先出黎

張圖

咁就係玩埋死，先可以最後串連更多劇情，揀哂所有啱嘅選項直到終點，應該睇唔到成個故事，所有揀啲所謂玩味重嘅選項，其實唔止想整死主角。。。

所以

可以訓得

話說頭先隻睡房主人鬼係做乜鳩？

唔洗理啦 玩下遊戲都咁多野講
打機都係咁嫁啦
咩都玩下 下下要跟主線走咩
玩都要俾人批鬥 痴線

即使你的手腕仍在受傷
你還是對廚櫃的物品非常好奇
「單手好辛苦啊！」

「找～刀～嗎～?」

「亂翻別人家的東西是很不禮貌的唷～」

你被身後的「東西」刺穿了心臟。

「啊.......」

「來做女兒最愛吃的手撕雞和宮保雞丁吧」

「餘下的放到下格好好保藏哦！」

Bad ending
------------------------------------------

究竟microwave 個timer 係時間丫定係倒數緊？ 有冇諗過點解過左咁耐都未零，係咪玩緊時光倒流

應該係可以行動嘅次數

倒數緊
已經淨返一次行動，鬼影都出埋黎
硬係有人唔走

開廚櫃都死
可能係叮完 引左啲野出黎

個遊戲最後係要捉鬼定查案

有可能係，班on9 玩刀玩晒d 命

again

紅字係其他人對白，咁之前夾雜果d紅字

暗示緊越嚟越危險

睇到好火滚 又要load save

你又知玩刀一定冇好結果？

樓主已經畫公仔畫出腸重畫埋腸入面有乜野

safe load 大法

last checkpoint

唔畫的話凝聚氣氛比較容易

屌 追po追到瞓唔着

。。。

仲有冇

有D線索用文字既話可能太明顯？
好似雪櫃電制同微波爐數字要仔細睇圖先發現我覺得幾有趣

深夜玩好撚驚

我覺得呢類game 應該一開波去晒所有地方好roughly 咁睇一次究竟有咩特別地點可以mark 住先，之後再慢慢去試，而加咁樣乜都唔知去試冇乜大方向，最終死完得到ge 資訊又唔多。

有圖可以多d細節自己搵
就咁寫出黎倒數就會好特登
雖然張圖已經夠明顯但係都冇人理

Load save point

原本主角話最鍾意食宮保雞丁手撕雞

紅字話我女兒最愛

如果目標係破關就應該咁玩
但嘗試下唔同既死法都係嚟種game既樂趣

雲吞煲仔飯啊
我阿媽生前最愛

主角應該係同果家人有血緣關係？
身上又有同果家人相關既物件 但唔知咩事失左憶

留名聽日起身繼續睇

冇所謂呀，樓主一日死一次，可以早d 收工 到而加覺得主角係失左憶果d, 去返舊屋，同屋主個女都鐘意食宮保雞丁，玩刀好叻但會𠝹親手

主角中意食姐
唔代表主角係佢個女嫁
無直接關係

由於圖片充斥不安信息
故日後情節不再提供圖片
-------------------------------------
你站在廚房發呆
「剛剛發生了甚麼？」
「總感覺胸口很鬱悶...」
「而且背後涼涼的！」

「不管了，我還有很多東西未看呢！」

請選擇
打開廚櫃
打開冰箱
打開微波爐
離開廚房

離開廚房

好撚不安 都係聽日先睇

你離開了廚房
「該去那裡探索呢？」

請選擇
A
B
D

想今晚爆機
追左10分鐘到live

咪去撚左D囉

你來到了洗手間
「我並不著急啊～！」

請選擇
照照鏡子
沖沖馬桶
打開浴缸
打開洗手盆

照照鏡子

你走到鏡子前
「比昨天更加憔悴呢！」
「是睡眠不足的關係嗎？」

安妮？

請選擇
照照鏡子
沖沖馬桶
打開浴缸
離開洗手間

謊言遊戲
惡狼遊戲
無限牢獄
唔使俾錢既game
玩過故事性強既
衰在多廣告

冇左打開洗手盆

可能係已經打開咗 ？

玩緊D＆D？

你再次走到鏡子前
「這裡只有你和我了。」

「並不是呢～」

請選擇
照照鏡子
打開浴缸
打開洗手盆
離開洗手間

佢地成家人死哂
以為安妮仲在生？

打開洗手盆

「有有有！」

開始好撚心寒

主角又要照鏡照死

對安妮打打J

你再次面對鏡子
「是我眼花了嗎？」
「鏡子的我剛才怎麼了？」

「不是哦～」

請選擇
打開洗手盆
打開浴缸
照照鏡子
沖沖馬桶
離開洗手間

安妮可能係主角個名

對鏡打J

鬼上身定精神病

頂 全部選項都有水/reflective 主角又要死啦

成其實成間屋都係鬼 得主角未死
班鬼一直搵機會殺主角？

沖完未

就死啦
唔好再照鏡

Live!

你總覺得鏡子裏藏著甚麼秘密
於是繼續走向鏡前

「到底是...」

「是我啦～」
你被鏡子內的「東西」嚇退。

請選擇
沖沖馬桶
打開浴缸
照照鏡子
打開洗手盆
離開洗手間

講真要試曬先得

打開洗手盤

沖沖馬桶

你嘗試扭開洗手盆的開關
但是不成功
「雙手應該可以...」

開關內血紅色的水片刻一涌而出
「安妮，來一來嘛！！」
你隨即關掉了洗手盆的開關。
「剛才好像忽略了甚麼...水龍頭的噪音太大了啊！」

請選擇
照照鏡子
沖沖馬桶
打開浴缸
打開水龍頭
離開洗手間

覺得繼續照會死

但好奇心低下想繼續照

另外想問 如果連續照3次鏡

鏡1 鏡2 鏡3 轉去做其他活動

係由鏡1 重新開始定 鏡4

「總感覺樣子比昨天更憔悴呢！」

由鏡1開始過？

主角係女兒
有人扮做主角殺晒主角屋企人

你記得剛才鏡子前有「人」叫你
便好奇前往查看

「安妮！你終於回來了嗎？」
「你認得我嗎？由小陪伴你成長的好朋友啊^_^」

「不要啊！！！！！！！！」

以後，我就是安妮了。

----------------------------------
Bad ending

你被吸入了鏡子之中
以後的日子 請乖乖模仿客人的動作^ _ ^

^_^

Wtf

唔好阿 我想睇圖

樓主繼續畫圖啦 有趣啲

昨天
「怎麼越來越憔悴了...」
今天
「總感覺樣子比昨天更憔悴呢！」

玩刀玩死
照鏡照死 唔知想點

Load checkpoint

^ _ ^

唔死唔會知更多情報

吊鏈有得叮係咪代表有密碼要搵？密碼代表幾分幾秒就會有野顯示出黎

「......去旅行了......」

姐係點？冇得玩啦？

五月十三日 叮5:13

5月13邊到搵出黎

之前睇咗安妮的日記

-----------------------------
「......」
「我怎麼從洗手間出來了...」
「明明還未看的說！」
....

「說實話...昨天的鏡子有點恐怖。」

請選擇
A
B
D

btw，load checkpoint係點，邊度死就邊度行翻岀嚟？唔太明白

都提示微波爐密碼仲要翻洗手間

昨天照了鏡 看了日記 逛了廚房

「剛才睡醒明明想去廚房和洗手間看看的說... 怎麼都沒去啊？」

每死一次就過一日？

會唔會死多幾次先引法唔同情節

發

你來到了睡房

「氣氛比昨天凝重了不少。」

請選擇
看看書架
看看相架
打開衣櫃
看看大床
離開睡房

啫係每死一次都會紀錄 感覺主角會一日比一日見到更多奇怪野
btw我想睇樓主畫D圖啊

熄左電腦
有機會再補圖吧

懷舊文字game, SMS年代成日見到, 推

好恐怖

目前記錄檔
昨天
今天
注：reload checkpoint 會刪除所有死前行為 但主角會有相應感覺

呢啲題材拎黎整game可能真係有前途

btw想問樓主呢個故會唔會去到一個地步要restart先得?
定係始終會有一個完全安全正確嘅路線?

你選擇了打開衣櫃

...
...

「昨天打不開的東西...難道今天說能打開嗎？」
「玩夠了嗎？」

請選擇
看看書架
看看相架
打開衣櫃
看看大床

看看大床

唔重覆做同一件錯事
點玩都可以爆機

你走近了大床
「仍然雪白和整潔。」
「不要再靠近我！」

請選擇
看看書架
看看相架
打開衣櫃
看看大床

看看相架

其實係咪要chok啲無紅字出嘅先得

屌你班人瘋狂做同一個動作
咁撚想死

點到即止

啲人回覆好撚好笑

覺得自己好犯賤 又要驚又要睇
其實冇圖先最恐怖 好似揭尾故咁自己幻想個情景 越諗越驚

看看書架

你似乎對大床很有興趣。
「雪白的背後，是否藏著骯髒的秘密呢？」

「有種你就來看看！」

你被嚇得跳後了半步。
「還是不要招惹好了。」

請選擇
看看書架
看看相架
打開衣櫃
看看大床
離開睡房

同一錯誤選項 紅字會愈黎愈大 大到某一個位就死
另外微波爐嗰邊唔一定叮項鍊 可以有其他互動選項 可能有其他物品未收集

屌你 又死

樓主又可以瞓啦 早抖

屌 又可以s&l

笑死

呢類game都真係幾吸引
自己玩會冇心機
一齊玩幾過癮

Live咗
支持樓主

Live

好辛苦 不停有d on9仔行去bad end. 完全無progress

你決定鼓氣勇氣面對床下的秘密。

你花費全力把床搬起

可惜力氣不夠

「只好放棄了」

請選擇
看看書架
看看相架
打開衣櫃
看看大床
離開房間

「誰在背後拍我肩膀啊？」

「需要幫忙嗎？」

「我剛剛想搬開這張床...但是力氣不夠...」
「等等！你...」

「啊啊啊啊哦哦啊啊啊」

出現在你背後的是衣櫃內的屍骨。

「你想怎麼樣？」

你的肩膀再次被拍。

床下的屍骨也出來了。

「你也來體驗一下地震被活埋的感覺嗎？」

「等等...對不起...」

「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊」

----------------------------------
Bad ending
你現在距離地下負五米。

Live 左，準備又死

暫時
睇床死
玩刀死
照鏡死

loadsave

又死
又係時候load save
你班仆街死完未

連登仔
幾時又有人叫玩刀

堅恐怖

On9玩一兩次咪算囉
係咁loop好冇癮

屌你老味 咪撚死得咁密得唔撚得

屌你紅字勁不安

好有趣

不過好似反而死得多 會越了解間屋既背景

利伸:唔like 係咁死

--------------------------
「感覺身體空空的」
「我怎麼還在原地啊！」
「感覺以前浪費了很多光陰...」
「算了，以前的事已成定局，不重覆犯錯才是我的目標！」
「只可惜人類...」

...

請選擇房間
A
B
D

你進入了洗手間

「到底我的將來...」

請選擇
照照鏡子
沖沖馬桶
開開浴缸
開洗手盆
離開房間

開開浴缸

為左搶個行動禁左幾多下f5

其實有冇可能一開始就離開房子

屌 拿拿聲去個微波爐到試下擺條野入去 禁0513 睇下有無反應啦

「好想泡個牛奶浴...」

你打開了浴缸
暗紅色的水不斷流出

「當我沒有說過...」

浴缸充滿了水！

請選擇
照照鏡子
開開洗手盆
沖沖馬桶

洗手間內的事物現在可以互動！

開浴缸

開洗手盆

浴缸現在充滿了水！

開開洗手盆

樓主等睇你啲圖呀

你嘗試扭開洗手盆的開關
但是不成功
「雙手應該可以...」

開關內血紅色的水片刻一涌而出
你隨即關掉了洗手盆的開關。
「水龍頭的噪音太大了啊！會驚動鄰居吧？」
「嗯？」

請選擇
照照鏡子
開開洗手盆
沖沖馬桶
離開洗手間

洗手間內的事物現在可以互動！

你拉下了手把
「所有不快沖光光！」

請選擇
照照鏡子
開開洗手盆
沖沖馬桶
離開洗手間

洗手間內的事物現在可以互動！

帶上吊鏈照照鏡子

互動即係點 掉條鏈落馬桶咁？

用浴缸啲水抹下鏡

感覺可以再開洗手盆

你帶上了吊鏈走到鏡子前
「真的很漂亮呢！」
「安妮？」

請選擇
照照鏡子
開開洗手盆
沖沖馬桶
離開洗手間

洗手間內的事物現在可以互動！

沒有毛巾的你嘗試將水抹到鏡子上
「根本沒有效果嘛...」

請選擇
照照鏡子
開開洗手盆
沖沖馬桶
離開洗手間

洗手間內的事物現在可以互動！

將手鏈扔到鏡子 大嗌：你呀叔我嚇大嘅！

可能仲有野未攞

能互動既意思係我地任意將身上物件同環境結合互動？

定係有限制

你心裡突然萌生打開洗手盆的念頭

「噪音很大的，真的要開嗎..............」

「順帶一提，那種水真的蠻恐怖的...」

你心裏不斷地掙扎著

要開洗手盆嗎？

試下將條鍊擺落浴缸

不開

開

將條鏈沖落馬桶

慢你5秒

只要有提及場景可互動

主角可以以 可拿起的房間事物或身上物件 與房間其他物件進行互動

Trpg

內心的掙扎勸服了你停止做失智的行為。

「好險...剛才腦袋到底在想甚麼啊？」

請選擇
照照鏡子
開開洗手盆
沖沖馬桶
離開洗手間

洗手間內的事物現在可以互動！

將條鏈放入浴缸

將吊鏈放在浴缸

帶起獲得的頸鏈照鏡

Show Blocked User - 鬼不覺
完全封撚鎖

Hide Blocked User - 鬼不覺

你將身上的所有吊鏈都放進浴缸了

眼見吊鏈快將消失在眼前

「不行！」

你迅間撈回了吊鏈。

「看來行不通呢！」

請選擇
照照鏡子
開開洗手盆
沖沖馬桶
離開洗手間

洗手間內的事物現在可以互動！

將吊鏈沖進馬桶

帶起獲得的項鏈照鏡

離開洗手間

未互動完離開做乜啊

咪戴緊

佢有兩條 一條係佢自己 一條係係睡房拎
好似係

好奇你萌生了將吊鏈沖進馬桶內的想法

「沖下去會不會沖往大海啊....」
「不如試一試？」
「才怪。」

說畢你將吊鏈收回口袋中

請選擇
照照鏡子
開開洗手盆
沖沖馬桶
離開洗手間

洗手間內的事物現在可以互動！
提示：洗手間內的鏡子可搬起以及與洗手間內的事物進行互動，但不能存入物品庫中。

去廚房拎菜刀桶屎眼！

拿鏡子照照浴缸

未完呀

你離開了洗手間
請選擇
A
B
D

放塊鏡入浴缸

b

返洗手間

你已進入洗手間

請選擇
照照鏡子
開開洗手盆
沖沖馬桶
離開洗手間

洗手間內的事物現在可以互動！
提示：洗手間內的鏡子可搬起以及與洗手間內的事物進行互動，但不能存入物品庫中。[/quote]放塊鏡入浴缸

拿鏡照浴缸

今晚玩到幾點 我想預下時間

用鏡照浴缸

除哂衫褲照鏡

可唔可以調查條項鏈先

你將鏡拿起
「你想幹嘛」
「好像有甚麼聲音。」
「不管了～試試把它照照浴缸洗洗吧」
「啊啊啊啊」
「怎麼浴缸裏有奇怪的聲音？」
別做傻事...

請選擇
拿起浴缸內的鏡子
開開洗手盆
沖沖馬桶
離開洗手間

洗手間內的事物現在可以互動！
提示：洗手間內的鏡子可搬起以及與洗手間內的事物進行互動，但不能存入物品庫中。

拿起鏡子

把鏡子放進浴缸開水

「快入夜了！」

拿鏡子照馬桶吧！

三句紅

btw 洗手間可互動可以係其他房帶野過黎互動架啫

唔係洗手間內咩

放塊鏡入馬桶

快撚啲用鏡照照浴缸

你從浴缸內拿起並高舉鏡子
「不要做傻事！」

「鏡子女？」
「鏡子裡的是」
「鏡子女的事。」
「該怎麼爽花處理掉呢？」

該怎麼處理掉呢？

打爛塊鏡

無效操作
試以場景事物進行互動。

同鏡子女扑野

用鏡照照浴缸

好緊張

你嘗試將鏡向浴缸裏照
「兩面通紅」

....

「沒有效果嘛！」

究竟扑唔扑到野
會唔會變甜故版trpg

放塊鏡落馬桶

對洗手間進行偵查

照馬桶

用項鍊試下搞爛塊鏡

打開馬桶水箱

將鏡沖入馬桶

拿起浴缸

你嘗試將鏡子塞進馬桶中

「就像將手機塞入鼻孔內。」
「塞不進嘛！」

照洗手間四周

放塊鏡落浴缸

沖涼

進入浴缸泡浴

屌已經操作過啦 追故啦

唔拎返出黎封住隻鬼

主角又要死

聽朝會唔會有答案

打丁

鏡vs 洗手盆未做

放唔落掛

塊鏡其實有幾大

感覺係半身鏡

開洗手盤沖鏡

你在浴缸上用吊鏈大力向鏡子一砸
「不要啊啊啊啊」

「我恨你。」

浴缸內充滿碎片

「幸好碎片都掉在水中。」
「若是掉在地上肯定很吵。」
「該怎麼處理這些碎片呢？」

放碎片到馬桶

碎片用馬桶沖走

樓主已經開始自己揀回覆做選擇

呢d game 係要樣樣試下嫁啦

要加速 d劇情拖太耐

樓主已經冇左option
有得簡好似好玩d

你分批將碎片經由馬桶沖往大海

「終於自由了。」
「謝謝你。」

「我這是在做好事嗎...？」
「算了，至少幫這家人解決了個大問題嘛～」

你離開了洗手間。
請選擇房間
A
D

攞走離開廁所

無得簡反而難左

放入道具欄

咁解決左一間房咩都無獲得

獲得情報
試下解放全屋d 鬼

你進入了睡房

請選擇
看看書架
看看大床
看看衣櫃
看看相架
離開睡房

打開衣櫃

我有諗過 咁做會唔會有個可能性係無左唯一出路
但無得計咁多 試左先

又想load save?

試下姐

相架啦......

可能有變呢

我覺得要係1001前爆機
如果唔係我估樓主一係唔開新po
一係無哂d進度

你像昨日般用盡全力亦未能打開衣櫃
「不要碰我。」

「這麼無禮真的好嗎？」

對衣櫃說 請讓我打開 我會幫你

看看書櫃

離開衣櫃
看看相架

相架放床上

你拿起了相架
「我彷佛聽到了當時的笑聲！」
「很幸福吧。」

屌條屍係衣櫃入面

看書櫃

拆開相架

書架上有相簿
安妮的日記
電話簿

「該看那本好呢?」

電話

電話簿

看相簿

你打開了電話簿

「成都 六嬸 996544677」
「雲南 三哥 645654444」
.....
「我看這些數字又有甚麼用呢？」

打比三哥

食三哥雲南米線

叫外賣 炸醬 腩肉三小 凍撚死

你嘗試拿起相簿翻閱起來
「頭很暈...」
「奇怪.....把它放回去！」

堅持看完

睇日記

看日記

繼續看相簿

要解數字迷？

凌晨四點追呢個post好刺激

你再試觸碰那本相簿
「啊啊啊...」
「別講看東西...這種暈眩感連呼吸也困難！」

放棄相簿

keep住睇

放頸鏈係相簿上面

「從日記尾頁看起會不會比較有趣呢？」
「空白.... 空白..... 」
「二零零八 六月一日 我真的不想離開...」
「五月二十日 你們回來了嗎？」
「五月十三日 叔叔說你們去旅行了，要早點回來啊！」
「五月十一日 今年在學校學了很多新知識！」
....
「二零零五年一月一日 由今日開始我要寫日記！」

入廚房

用頸鏈破壞相簿

你離開了睡房
進入了廚房
「熟悉的感覺。」

請選擇
打開廚櫃
打開雪櫃
打開微波爐
離開廚房

攞日記去廚房

雪

開頭日記第一頁寫二千年
宜家寫2005年 係咪唔同左？

每死一次過左年？

改做2005比較合理
同攻略無關

放唔係自己果對鏈入微波爐

雪櫃啲嘢食可唔可以叮

雪櫃空空如也

「你會期待沒插電的雪櫃出現甚麼？」

微波爐咔

該做甚麼好呢？

好似話臭到打唔開啦，有藏屍

打開雪櫃下格

打間微波爐

頂個微波爐個計時係咩

5.13

個雪櫃冇哂野

你打開了微波爐
「該放甚麼進去呢？」

提示 ：微波爐可與你身上的物品互動，你目前身上有 自己的吊鏈 拾回來的一對吊鏈

應該重有10turn

放哂所有錬去叮一分鐘

把撿回來的一對吊鏈放入

拿出拾回來的吊鏈 叮（5:13）

將拾到的吊鏈擺入微波爐叮

自己的吊鏈+拾回來的吊鏈 5:13

「都放進去叮吧！」
「多久好呢？」
「一分鐘試試吧！」

微波爐咔咔咔咔

「可惡...沒效果啊...」
「怎麼好像有東西在接近我...？」
「是時間不對嗎？」

入叮頸鏈

放拾來吊鏈叮5:13

即刻停左個微波爐佢

又叮頸鏈

叮 5.13

野食無左

又死啦

掉爛個微波爐

你放了拾回來的吊鏈進微波爐加熱
「五分十三秒！」
微波爐咔咔咔咔

「可惡！到底那裡出錯了？」
「是誰！出來...啊......」
「看來不能再錯了...」

叮四分鐘

叮

520？

停左個微波爐
攞返出黎
將鏈放入雪櫃

你想離開廚房
但門外的東西使你卻步

「看來只能再試試餘下的組合了。」
「是我剛才忘了甚麼最重要的東西嗎？」

兩條鍊一齊叮5.13好似未試過

叮係冇錯 錯係時間

20:08

屌 好難玩

3:15？

我都想試下

全部鏈一齊叮5.13

由開始計叮5分13秒

就死啦

你將自己的吊鏈和拾回來的吊鏈放進微波爐
並將時間設為5:13
「只剩這個組合了...」
「門外的東西等我好久了....」

要開始加熱嗎？

加熱

加！

爆機？

禁制再開廚櫃

加熱同時攞刀防衝！

對住個NPC你覺得有刀夠咩

雪櫃要插電先見到野食

你將所有吊鏈一起加熱
「合起來了！真神奇啊！」

「安妮？」
「是你嗎？」
「來找我們吧。」

岩先野食出事 唔知依加點
但似乎無時間比佢再試

。

屌仆街了

行出廚房

藍字係咪good end

戴上吊鏈 入D房間

暫時睇係

攞走條鏈去睡房

就咁出去唔驚死咩

你來到了睡房
「你們呢？」
「相架看起來舒服多了...」

你來到了書架
「有甚麼能看的嗎？」
請選擇
相簿
電話簿
安妮的日記

希望係我先

相簿

屌 出邊隻野無左？

相架入面究竟有咩

有冇得拆開相架

好有心機

支持

就爆機

屌，樓主訓左 ？

你選擇了相簿

「這次不再頭暈了嗎...？」

「這裡是？」
「你兒時的世界。」
「原來，那個亂葬崗儲物室是我的房間....」
「天災改變了一切....」
「自從13歲高燒開始...我便忘記了所有過去。」

「我們在這等了你幾年了」
「12日的地震」
「我們分別躲在櫃和床下」
「但是都不成功。」

...

「我們嘗試過盡快回來找你。」
「但是你在我們事故後不久搬走了」

「這些年來...我一直尋找著我的過去...」
「謝謝你們。」

「我愛你們」

「我們也愛你」

「是時候結束了」
...
...
...

「這裡是...？」
「你的家啊」
「還不來吃早餐？」

「是是是...」
「咦？這是那幾條吊鏈...」
「永遠合在一起了。」

完？

Background
五月十二日地震
日期得11同13日 係12日去左避難
所以微波爐應該係0512

G持樓主再作一篇 難度提高唔該

鏡子女果part如果未解決
只有90%good end

幾正 追蹤樓主先

伏位
玩刀（玩得多刀雪櫃電制插左就見到野食）
雪櫃
照鏡
洗手盆（由第二次開就好嘈）
床
相架（由聽到笑聲到入心）
衣櫃

可能仲有
聽日再講

想知其他位會點死

咩位

中間可能有巴打首先提出選項而 miss左
係因為睇漏眼/進度問題

講聲sorry 先

可唔可以完整講一次個故事？

即係地震個時得主角唔係屋企？佢啲家人就如衣櫃同床下底避難 但死晒
跟住事隔幾年 主角就翻黎呢間屋 而佢啲屋企人一開頭係唔認得佢既 所以就一直想搞佢？？？

最後合而為一即係一齊係個兒時世界重聚？

巴打你個留言時間嚇親我

點解會咁

第一關個結局令我諗起屍體派對個畫面

唔係幾明...

結居唔太明

辛苦你 咁有心畫圖但被啲戇鳩仔破壞曬啲氣氛

好想屌哩條八婆

睇到好多回覆問問問 師奶劇呀？ 消失等1001再入啦
仲煩過魚果

想整碎塊鏡啊

樓主啲畫好cute

自 原來完咗

係咪未放啲鏡入洗手盆？

玩刀玩到割手之前會唔會勁d

結合日記2008同電話簿雲南成都就估到512
但啲電話號碼冇用？
同埋以為安妮係外國人名 一開始諗唔到512

吊鏈可以再穿越到另一時間？
叔叔係咪就係雪櫃入面既屍 抑或係鏡子女
鏡子女唔通係安妮妹妹

咁一開始C間房唔入會點？

起身就完左

Live 好正 不過想問下90%good end會係點
過程中跳出黎殺安妮既係咩原因？

吊鏈應該係同成家人都有?撿回來既代表家人既靈魂? 融合咗就永遠係埋一齊，主角都翻唔到去正常生活? 應該有ending係解放佢地，記翻啲野，離開小屋?

叔叔應該係主角家人死咗之後照顧主角，所以一路呃主家話爸爸媽媽未返

比較想知點解玩玩下刀個雪櫃會插電制
純粹想帶出自己就係個女？

睇完唔係幾明 鏡入邊果個係邊個？ 雪櫃入邊嘅野其實唔關嗰家人事？

超高質嘅帖 夜晚玩氣氛好正
我用咗無圖mode see 因為預料到有人會玩嘢 一見到樓主post嘅圖先按入去see 所以原汁原味咁玩 希望有下一次

多謝樓主 成班人一齊咁樣玩好正

連登版Dump Ways to Die

故事
主角住係四川
2005年開始寫日記=主角當時只有小學低年級程度
日記影射2008年地震 主角係日記背明返學學到很多新知識=可能係返學中躲過霖樓一劫
屋企人就冇咁好彩
哩左係衣櫃同床下底（失敗）
叔叔係13日開始照顧主角，並呃佢話爸媽去左旅行（主角仲細）
之後20日主角感受到d野係日記到講「你們回來了嗎 同13號隔左七日。」
由於主角舊屋已經爛容容同有野係到，所以被迫走，日記有表示主角要走
然後爸媽返左黎見唔到主角就一直等
由於故事特殊性關係主角爸媽只可以從條鏈認出主角 並以為主角會知道個微波爐個日子（事實上主角太掛住爸媽係13歲發高燒失憶）

有圖其實意境可能仲清晰
照鏡果到越照越出

一來提示就係個女
二來表示有野黎左

重以為會齊心協力玩死主角

鏡入面果個當係支線
如果唔解 呢間屋始終都係鬼屋（即使爸媽心滿意足咁走左）
插左電既雪櫃入面既野係爸媽對外來入侵者既警告（睇返當時張圖）未插電即係仲未有事

融合=象徵式係埋一齊
事實上結尾既綠事字係叔叔
代表主角安全返去

今晚出個新嘅繼續玩？

高質

好

塊鏡唔係話由細陪到佢大既朋友咩

睇完你留言先知我冇左19樓 係咩黎

好撚正 追左成朝
樓主出多個post

load save

想問下係樓主你原創？

屌 笑撚死我

搞到好想食

樓主得閒再寫多篇

應該唔係
以前有印象玩過類似嘅故
不過都係連登少有高質game嚟
開心就好

邊玩邊作

有source嗎
定係呢類game都差不多..

房你老母子.

「朋友」

我意思係大家玩得玩開咪得
連登嚟講算高質
無惡意的
其實tprg嚟嚟去去都差唔多
btw 樓主加油

感覺後面有d趕住完咁
不過真係有趣 支持樓主出多d

我知道，但有幾位巴打話係舊登見過

想參考一下人地

Btw thanks

好好玩，希望之後都有

樓主快啲作過篇！

點解叔叔既字係綠字既

追晒
多謝樓主

竟然可以係1001前爆機

多得樓主引渡咋 靠d搞事既on9仔 2046都未玩完

頸鍊結合可以話係主角搵返失去嘅記億 記億結合返一齊(?)

鏡入面隻女鬼點嚟？又係地震死？

幾好玩
支持樓主作多d

No

Trpg bad end都會有有趣嘅結局

點解要咁執著non bad end

考唔考慮下次岀埋圖玩

同問

鬼圖 呢個post至少有4張
應該連仔刪咗

如果情況變 發生次序唔同
唔係搞張床後衣櫃出屍
直接爆櫃 衣櫃裡面變其他野 咁會好玩好多

頭先追到再入廚房 如果拔走微波爐電線🔌咁咪唔會倒數4 3 2 1囉🙈

沒插電

亂房

好好玩

所以個朋友點解喺佢屋企

樓主好波

成盆係血 當佢無事 話知~

快啲再整多個

role play 角色扮演
有咩角色係會一心求死專登搵on9嘢嚟做?
唔係唔可以bad end
係唔應該用一D近似弱智嘅行為去專登整死自己

a

好正 可以直接出隻GAME

幾時再玩刀

太宰治求死都有問題

樓主下次可以試下兩個方法
第一個係 留啲位/時間 畀巴打準備
比如話 之後第五個回覆(下5)當選
or 直接比時間 eg 10時10分後第一個回覆 當選

另一個係多數決
比如話唔想係啲重要嘅選項度畀玩家亂嚟
可以試下用( 下3－下7 )多數決嚟決定主角嘅行動
穩定啲
當然想刺激個時咪照樣直接下個回覆當選都得

玩過coc未先
都係睇下你個角色設定成點㗎啫

不如話你個角色係泰臣
ABCD唔駛揀啦
一拳打穿面牆直接走出去丫笨

如果係用正負皮呢
正皮多入廁所，負皮多入睡房

我想知道Bad ending會有咩對白

咁你想係可以咁去做判定㗎喎

有咩問題

連登仔：做野一定要跟plan好路線行，唔可以做其他計劃以外嘅事情

d 人想解支線都俾人屌

等太耐
同埋無得自己打內容
eg 叮幾耐

我覺得咁投票唔方便
正負皮留返嚟正負皮咪幾好

好正，有少少似細個睇嗰啲可以自己揀結局嘅小說

lm 希望仲有新故仔玩

追完，冇得互動有D可惜
樓主出文快係最大優點

追落又幾好玩

btw 竟然唔係無限入房離開房咁玩鳩樓主

好正 樓主幾時再出

不過樓主你啲圖真係錦上添花，琴晚睇到真心嘅，亦都令到成個故事更加具體

就黎1001 會唔會開新game

下次來個角色性別選擇先